任食龍蝦嘅自助餐其實點賺錢架？食十隻都回本啦

雖則成七舊水一個人，但龍蝦成本都成舊水一隻，信用卡仲有買一送一，咁食法間餐廳一早破產啦

小龍蝦當龍蝦

邊間

個時段出半隻龍蝦
其餘時間係空碟

係大嗰隻,支那小龍蝦唔值錢架

係呀 蝕住黎做 良心企業

咪弱智，全部都係螯蝦
螯蝦同龍蝦都唔識分

點分螯蝦同龍蝦??

有鉗咪cheap 蝦lo

波龍咋喎，平好多，邊使成舊水1隻

幾錢一隻??唔識食

50蚊一隻,食20隻都回本啦

批發大隻既三十蚊唔洗

自己買唔係批發價幾多錢

第一，唔洗五十蚊
第二，一隻當好細隻，有100g肉，你食廿隻即係2kg?

xiexie

自己去街市買新鮮咪百幾蚊斤
急凍龍蝦酒店叫貨30蚊有隻
成陣雪味，你食到回本咪食囉

舊優惠??

食自助餐唔好諗回本，輸硬

用自助餐價錢，我寧願出去單點

搞手都係打個和

蝕住做？

良心企業
呢d活動冇得賺只係希望大家開開心心食返晚

新鮮同冰鮮個價差好遠

酒店來貨價係平，但係你自己都搵唔到邊度入貨可以咁平啦，最終咪又要食自助餐

仲有任食象拔蚌嗰啲，如果有人講我聽邊度有得平買麻煩講我聽，我都唔想成日食自助餐

但你個問題係問人點賺錢

冇錢賺？

打個和, 但求大家食得開開心心

條數係咁計，但點解無啦啦要俾錢去食廿隻龍蝦，食到第五隻已經唔知食緊d咩啦

其實真係同吉野家下午茶牛肉飯一樣蝕住做，所以我都係唔幫襯，留返俾有需要嘅人算，香港有愛

食餐飯都要諗回本真係樣衰

打手味濃

一係好鍾意食龍蝦，二係肥婆

波士頓龍蝦好平架渣

食過好咸

搞手只求打個和架咋

冇鉗先係龍蝦

agger

其實冇錢賺，搞手都係想打個和大家家開開心心食餐飯

grand hyatt / JW 都有, 500-700一位

grand hyatt有鵝肝
JW 有生蠔(steak house個間)

食自助餐真係好難回本，以前就話勁食生蠔就回本，但係而家出去買都係10鬆d一隻，人地一大批拎我諗4-5蚊隻就得，而家要400蚊以上既自助餐先有蠔，你都要食40幾-50隻先叫做回本，算你食得落咁多蠔你都食唔落其他野，咁點解唔拎400蚊直接買靚蠔食

雪波士頓龍蝦仔之前759都係30幾40蚊隻，人地一大批拎我諗20-30蚊搞掂，咁易食到回本開自助餐丫放題丫韓燒丫打邊爐丫就執笠啦

人地餐廳批發入貨可能圍到10蚊隻

前幾日經過馬可孛羅，見到好多龍蝦一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

龍蝦係有靈性，幫酒店賺錢....請大家唔好食龍蝦! 我都已經開始戒...

40-50隻生蠔
痾到開花

食buffet 貪佢多款食一家人開心下姐

下下諗食乜回本有冇煩d

咩都計住，果樣唔食得 果樣唔食得

人生好坎坷

我人生第一次食生蠔係自助餐食
果度唔係排隊等佢開
佢係開晒放晒係盤度
我果次真係食左三打

Mezza 9
不過係澳門 仲要好難訂位

最睇唔起大魚大肉咁食嘢法

貴夾唔飽先係classy

尖沙咀唔記得邊間酒店食過，肯定係識郁架喎

係咪星光大道嗰間

自助餐根本食氣氛，坐係度吹水同比個機會自己狂食野一次半次姐，又可以睇下人拎乜野食笑鳩人

根本你比近千蚊食五星都係會失望(只講野食)

k11 果間？

我唔想成日食自助餐,所以想問邊度有得買平象拔蚌,唔係問自助餐啊

凱悅 好抵食

單點計翻可能仲貴過buffet

邊度買平象拔蚌同龍蝦???如果夠平嘅話,我以後唔食自助餐!!!!!!!

自助餐係會比平時食多啲，但唔係要食返幾舊水返黎囉，人地做生意點都係計過有賺先做，食客身份係去享受，唔係同生意佬對賭

打手

唔係囉

關咩事，自己煮好食好多，根本同食自助餐兩回事

見你問得呢條問題 就知你唔熟行情

其實做得呢d既酒店都係大財主
一早已經做好哂對沖 你只要得閒望下
就會發現附近幾間診所都係同一個老闆

呢d垃圾龍蝦比盡三四十蚊隻
你要回本最少食20隻

你見強國d柒頭皮連食十隻已經肌肉溶解症
你食廿隻 唔好話肌肉 連骨都熔撚埋
你一出門口訓低
即時有十幾個醫生準備好幫你開刀
跟手收返你十皮八皮

咁你講得出邊間買龍蝦同象拔蚌平咩??如果夠平嘅話,我以後唔食自助餐!!!!!!!

龍蝦鮑魚帶子刺身全部任食我都唔知佢點賺

仲有鴨肝片皮鴨HD雪糕

波蝦唔做打手，去google打食材，網上訂購，好多間都平
象拔蚌大蚌一定貴，平既食細蚌，三十幾蚊隻，唔會差過大蚌。去大啲既街市水檔已經有得賣。

象拔蚌依家都有得任食啦,食十隻已經回本

都係嗰句，你無要求成日諗回本咪出去食自助餐。我就寧願享受優質食物，而唔係死食爛食。

我自己就係試過搵過一係無,一係就貴到抽筋,最終都係去咗食自助餐,如果有得平我都唔想食自助餐

搞手只求打個和
大家開開心心食返餐

我就係試過,買爭鮮都係百幾蚊,但都係唔飽,仲要無我鐘意食嘅刺身,自助餐只係貴幾十,但乜都有得食

龍蝦幾十蚊斤
龍蝦係貴野
但真係唔係好貴囉
只係對比其他海鮮貴少少
更加唔洗講波龍同d凍肉貨 你食到成本價5成你都偷笑啦

咁矛盾

廣告撚？

酒店可以用平咁多嘅價錢攞咩龍蝦、象拔蚌
我諗作為一個人都應該知佢攞貨係俾批發價
唔係買2、3隻龍蝦，要買一定數量
而酒店自助餐啲龍蝦，去貨量大，酒店自然攞更大量嘅貨
佢攞得咁大數量，肯定會同批發商要求更平嘅批發價

就算你一日三餐，每餐食十隻龍蝦
個數量恐怕你一個月都食唔晒
前提係你有雪房，都唔擔保啲龍蝦擺一個月都唔變壞

以前開bbq店 可以答你最平嘅龍蝦10蚊都唔洗有大大隻

條仆街一定係打手 switch個post係咁屌人買炒價 睇死佢係某公司打手

第一轉就新鮮
第二轉補充嗰啲已經冇咩鮮味，明顯雪咗一段時間

應該難d 美國當造超市都要40蚊左右一隻 當時間/

煮埋應該15蚊左右

食自助餐過下引架姐 話要食回本真係傻鳩黎 比錢玩自己

食自助餐唔食海鮮
之之去幾錢位都好，頂多食幾片三文魚
去食自助餐係為左一次可以食好多唔同既垃圾，要食某樣野我就去專門既食啦
而且又唔洗諗條女今日想食咩，哩幾日食左咩，反正佢都係甜品
自己食好難做到自助餐價，就算你食材夠平，你有咁大個廚房搞咁多野？洗碗都洗死你啦

睇你食質素定係份量。
自助餐我最多食四轉。我諗$700出去食好野夠有突

象拔蚌？觀塘d 工廈鋪買1舊水都食撚到你嘔

其實想主都幾on9
你食唔食自助餐咁我地撚事
句句回覆好似威脅我地 仲要用埋感嘆號

有咩自助題推介

仆街又撚狗

上個星期食左，好一般～兩位埋單13XX，唔算值回票價！值得一讚係野飲任飲唔係得一杯餐茶咁cheap

咁多錢唔洗任食呀嘩

邊間？

單點仲貴啊！

差唔多
一轉湯加沙律，兩轉主食，食兩件cake
七百蚊出去食靚好多。

澳門君悅有新鮮游水龍蝦任食
500幾啦

食任食要食到所謂回本真係好寒酸